【監察選舉】幫傳真社核對投票人數！！！

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

FAQ:
Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

加入月捐，撐起真相：
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

自推十式

推

一票不投民建聯

全民監察選舉

抄低個電話佢
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

想問吓telegram 係點add?
@factwire_DCelection2019

我都想知

求教學

落街影相啫，易過借火
大家一齊做

推
甴近平

傳真社

推!

喺chats度search @factwire_DCelection2019

Push

PUSH

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

唔知有表 以為真係數。。
影張相可以喎 跑晒附近兩三站都得

得咗 大家加油

推 屋企對正投注站
有制高點可以全日忙mon

見到有成接近1,100人 好滾動

上次check96個收集到的票站紀錄，
都有有5個票站票數不符，
今次如果我哋齊章睇晒610個，
唔知有幾多個唔啱票

ok

agger

push

種票 換票箱

撞

依個要推

顯嘉區請集中投3號

推一推

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

1800 人啦💪🏼

幫推
樓下藍絲陣地，一定要查

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

pidh

推呀

已入
想問幾點影相

我地好似有樣嘢無做？？

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

幫推

一人一cam好過

d狗肯定話你擾亂選舉 又亂拉人

posh

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

重要呀。推呀。

tui

實比龜逗

一票都不投建制保皇

推 盡做

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

qpush

有冇人知唔知邊個站未有人？

截至 11月23日 正午12時
以下為仍未有人認頭票站

**不過已有人認頭的票站，都只有1名或2名人士認頭，各位仍可重複認頭未在下方列出的票站。謝謝幫忙!

香港島：
A0102 香港視覺藝術中心
A0201 高主教書院
A0301 香港真光幼稚園(堅道)
A0302 英華女學校
A0401 香港公園體育館
A0402 德瑞國際學校山頂校舍
A0501 西營盤社區綜合大樓社區會堂
A0901 維多利亞 (寶翠園) 幼稚園
A0902 香港聖公會西環長者綜合服務中心
A1001 石塘咀體育館
A1101 中西區及離島區社會保障辦事處
A1102 東華三院樂群地區支援中心
A1201 上環郵政局
B0101 軒尼詩道官立小學
B0201 鄧肇堅維多利亞官立中學
B0301 香港婦協郭得勝服務中心
B0601 保良局建造商會學校
B0602 勵德邨邨榮樓有蓋停車場
B0701 港灣婦女會
B0801 中華基督教會公理高中書院
B0901 禮頓山社區會堂
B1101 瑪利曼中學
B1102 香港青少年服務處成和青少年中心
B1201 灣仔郵政局
C0201 聖安娜中英文幼稚園
C0701 愛秩序灣官立小學
C0702 筲箕灣官立小學
C0901 聖公會李福慶中學
C1501 鰂魚涌體育館
C1601 閩僑中學
C2001 北角衞理小學舊址
C2301 丹拿山循道學校
C2901 勵志會梁李秀娛紀念小學
C2902 筲箕灣街坊福利事務促進會有限公司
C3201 天主教明德學校
D0701 海怡社區中心
D0801 華貴社區會堂
D1101 漁光道體育館
D1102 上碧瑤灣遊樂場
D1201 展亮技能發展中心(薄扶林)
D1301 明愛賽馬會香港仔服務中心
D1501 香港仔網球及壁球中心
D1502 新會商會陳白沙紀念中學
D1601 南島中學
D1602 香港國際學校
D1701 赤柱社區會堂
D1702 石澳康樂及文化事務署職員宿舍

#香港島票站 #未有人認頭票站

截至 11月23日 正午12時
以下為仍未有人認頭票站

**不過已有人認頭的票站，都只有1名或2名人士認頭，各位仍可重複認頭未在下方列出的票站。謝謝幫忙!

九龍：
E0501 油蔴地天主教小學(海泓道)
E0701 保良局陳守仁小學
E0901 路德會沙崙學校
E1401 界限街一號體育館
E1501 優才(楊殷有娣)書院
E1601 東華三院羅裕積小學
E1701 油蔴地街坊會學校
E2001 入境事務處西九龍辦事處
F0101 保安道體育館
F0201 福榮街官立小學
F0301 香港基督教女青年會誌寶松柏中心
F0401 石硤尾社區會堂
F0501 香港聖公會聖多馬堂
F0601 深水埔街坊福利事務促進會
F1001 麗閣社區會堂
F1202 海盈邨平台乒乓球場
F2001 佛教大雄中學
G0201 聖三一堂小學
G0301 土瓜灣體育館
G0401 保良局林文燦英文小學
G0501 獻主會聖馬善樂小學
G0601 聖文嘉幼稚園
G0602 循道衛理楊震社會服務處何文田青少年綜合發展中心
G0901 東華三院黃笏南中學
G1001 九龍塘官立小學
G1002 九龍方方樂趣幼稚兒園
G1101 九龍城體育館
G1201 聖公會聖十架小學
G1301 佛教陳策文伉儷幼稚園
G1401 保良局溫林美賢耆暉中心
G1801 博愛醫院任永賢夫人幼稚園幼兒中心
G2001 馬頭涌官立小學(紅磡灣)
G2002 黃埔宣道小學
G2201 愛培學校
G2501 天主教領島學校
H0101 黃大仙社區中心
H0201 黃大仙官立小學
H0301 龍翔官立中學
H0501 鳳德社區中心
H0601 香港小童群益會賽馬會慈雲山青少年綜合服務中心
H0602 保良局張麥珍耆樂中心
H0701 保良局陳南昌夫人小學
H0901 孔教學院大成小學
H1001 摩士公園體育館
H1102 香港傷殘青年協會賽馬會活動中心
H1301 嗇色園主辦可德幼稚園
H1302 翠竹商場5樓
H1401 竹園社區中心
H1402 浸信會天虹小學
H1801 慈雲山聖文德天主教小學
H1901 德愛中學
H2201 香港幼稚園協會幼兒學校
H2301 彩雲社區中心
H2401 佛教孔仙洲紀念中學
H2402 中華基督教會基華小學
H2501 聖公會聖本德中學
J0101 觀塘官立小學
J0501 坪石天主教小學
J0601 香港遊樂場協會彩德青少年綜合服務中心
J0701 香港基督教服務處樂暉長者地區中心
J0702 天主教彩霞邨潔心幼稚園
J0801 寧波第二中學
J0901 順利社區中心
J0902 中華基督教會基順學校
J1001 迦密梁省德學校
J1002 基督教勵行會羅桂祥安泰服務中心
J2201 保良局方王錦全幼稚園
J2202 香港中國婦女會李樹培夫人啟知中心
J2301 油塘社區會堂
J2602 鯉魚門體育館
J2701 茜草灣鄰里社區中心
J2901 天主教佑華小學
J3001 路德會陳蒙恩幼稚園
J3002 宣道會秀茂坪陳李詠貞幼稚園
J3701 聖公會基顯小學
J3901 振華道體育館

#九龍票站 #未有人認頭票站

截至 11月23日 正午12時
以下為仍未有人認頭票站

**不過已有人認頭的票站，都只有1名或2名人士認頭，各位仍可重複認頭未在下方列出的票站。謝謝幫忙!

新界及離島：
K0201 荃灣天主教小學
K0601 寶安商會王少清中學
K0901 荃灣潮州公學
K1201 圓玄學院荃灣西長者鄰舍中心
K1202 澳仙納幼稚園舊址 K1203 豪景花園遊樂會
K1401 荃灣官立小學 K1501 中華基督教會基慧小學
K1502 川龍村公所
K1601 路德會呂明才中學
K1602 博愛醫院歷屆總理聯誼會梁省德中學
K1701 香港道教聯合會圓玄學院石圍角小學
K1902 河背村村公所
L0101 屯門大會堂展覽廳
L0102 青山天主教小學
L0201 保良局香港道教聯合會圓玄小學
L0202 仁愛堂劉皇發夫人小學
L0301 安定/友愛社區中心
L0302 聖公會青山聖彼得堂兆麟苑幼稚園
L0501 順德聯誼總會譚伯羽中學
L0601 伊斯蘭學校
L0602 仁濟醫院何式南小學
L0901 大興社區會堂
L1101 聖公會聖西門呂明才中學
L1201 博愛醫院歷屆總理聯誼會鄭任安夫人千禧小學
L1301 救世軍三聖邨劉伍英學校
L1302 和富慈善基金李宗德博士全人發展教育中心
L1402 入境事務學院
L1403 保良局西區婦女福利會馮李佩瑤小學
L1501 南屯門官立中學
L1601 世界龍岡學校劉德容紀念小學
L1701 東華三院辛亥年總理中學
L1902 珈琳中英文幼稚園(龍門居分校)
L2002 龍鼓灘村公所
L2102 仁濟醫院第二中學
L2301 良景社區中心
L2701 屯門官立小學
L2802 屯門紫田村村公所
L2901 僑所公立學校
L2902 屯門學校
L2903 屯門新村村公所
L3002 福亨村村公所
L3101 聖公會蒙恩小學
L3102 興德學校
M0101 元朗商會小學
M0201 元朗郵政局
M0202 鳳琴街體育館
M0401 中華基督教會基元中學
M0501 中華基督教會基朗中學
M0901 金巴崙長老會耀道中學
M1001 鐘聲學校
M1101 元朗官立小學
M1102 瑋琦文化教育機構(殷翠幼稚園)
M1501 基督教香港信義會榮真堂
M1502 錫降圍村公所
M1601 屏山天水圍體育館
M1701 伊利沙伯中學舊生會小學分校
M1901 天耀社區中心
M2001 天水圍官立中學
M2202 天水圍官立小學
M2301 天瑞社區中心
M2401 東華三院姚達之紀念小學(元朗)
M2502 東華三院李東海小學
M3101 聖公會天水圍靈愛小學
M3201 順德聯誼總會伍冕端小學
M3301 元朗公立中學校友會鄧英業小學
M3401 橫洲村公所
M3402 前沙江公立聯益學校
M3801 元朗八鄉橫台山村公所
M3901 前石湖學校
N0101 香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學
N0201 粉嶺公立學校
N0702 聖公會榮真小學
N1001 保榮路體育館
N1101 金錢村何東學校
N1102 蕉徑村公所
N1103 古洞公立愛華學校
N1104 坑頭村公所
N1201 彩園會堂
N1302 聖公會陳融中學
N1303 香海正覺蓮社佛教陳式宏學校
N1401 石湖墟公立學校
N1501 鳳溪廖萬石堂中學
N1601 打鼓嶺嶺英公立學校
N1602 International College Hong Kong
N1603* 吉澳村公所
N1604 沙頭角中心小學
N1605* 李氏宗祠
N1701 天平體育館
N1801 祠堂村村公所
N1802 龍山學校
N1803 軍地蔬菜產銷有限責任合作社
N1804 新福事工協會生命導向中心
N1805 和合石村村公所

P0101 大埔社區中心 (展覽廳)
P0201 新界婦孺福利會梁省德學校
P0202 香港紅卍字會大埔卍慈中學
P0301 前大埔官立中學
P0401 大元社區會堂
P0601 富善社區會堂
P0701 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
P0801 廣福社區會堂
P1001 香港教師會李興貴中學
P1101 運頭塘鄰里社區中心
P1201 羅定邦中學
P1202 挪威國際學校
P1301 南華莆村崇真堂
P1304 泰亨公立學校
P1701 大埔三育中學
P1702 九龍坑公立育賢學校
P1703 康樂園鄉村俱樂部
P1704 孔教學院大成何郭佩珍中學
P1801 大美督村公所
P1802 船灣詹屋村村公所
P1803 聖公會阮鄭夢芹小學
P1804 船灣聯村村公所
P1901 香港浸信會神學院
P1902* 民安隊大灘營
P1903* 塔門鄉公所
Q0401 港澳信義會小學
Q0501 新界西貢坑口區鄭植之中學
Q0502 將軍澳官立中學
Q0601 寶覺中學
Q0701 香海正覺蓮社佛教正覺中學
Q0801 天主教聖安德肋小學
Q0901 香港基督教女青年會將軍澳綜合社會服務處
Q1001 法國國際學校 (將軍澳校舍)
Q1201 仁濟醫院王華湘中學
Q1301 調景嶺體育館
Q1501 香港道教聯合會圓玄學院第三中學
Q1601 翠林體育館
Q1602 景嶺書院
Q1603 聖公會將軍澳基德小學
Q1701 翠林社區會堂
Q2101 東華三院王余家潔紀念小學
Q2201 景林鄰里社區中心
Q2701 仁愛堂田家炳小學
R0102 沙田官立中學
R1101 秦石社區會堂
R1202 五育中學
R1401 香港中文大學校友會聯會張煊昌學校
R1402 顯徑體育館
R1501 美田社區會堂
R1601 迦密愛禮信小學
R1701 顯徑鄰里社區中心
R1901 東莞工商總會張煌偉小學
R1902 東莞工商總會劉百樂中學
R2001 佛教黃允畋中學
R2002 東華三院冼次雲小學
R2102 基督教香港信義會沙田信義幼稚園
R2301 賽馬會體藝中學
R2402 仁愛堂香港台山商會長者活動中心
R2901 利安社區會堂
R3201 吳氏宗親總會泰伯紀念學校
R3202 東華三院黃鳳翎中學
R3402 恆安社區中心
R3501 九龍城浸信會禧年小學
R3502 基督教香港信義會馬鞍山信義學校
R3901 路德會梁鉅鏐小學
R4001 世界龍岡學校黃耀南小學
R4101 廣源社區會堂
S0201 林士德體育館
S0601 中華基督教會全完幼稚園
S0701 中華基督教會全完中學
S0901 香港道教聯合會圓玄學院第一中學
S1301 石籬 (一) 邨室內活動室
S1401 佛教林金殿紀念小學
S1501 葵芳社區會堂
S1901 荔景社區會堂
S2101 地利亞(閩僑)英文小學
S2102 中華基督教會燕京書院
S2501 長青社區中心
S2502 美景花園自修室
S2601 青衣商會小學
S2602 青衣商會幼稚園
S2701 樂善堂梁植偉紀念中學
S2802 聖公會青衣主恩小學
S2901 長亨社區會堂
S3101 中華傳道會呂明才小學

T0101 大澳永助聖母小堂
T0102* 沙螺灣鄉公所
T0103* 大澳䃟頭村村公所
T0104 醫療輔助隊東涌訓練中心
T0105* 牛牯塱三鄉合作社
T0106* 寶蓮禪寺大澳廳
T0107 梅窩體育館
T0109 杯澳公立學校
T0110* 海傍街體育館
T0801 坪洲體育館
T0901 南丫島北段鄉事委員會
T0902* 索罟灣普通科門診診所
T1001 佛教慧因法師紀念中學
T1003 長洲體育館
T1004 國民學校

#新界及離島票站 #未有人認頭票站

仲有好多站冇人啊

傳真社做呢啲深入調查真係最撚勁
利申：有捐

Tui

仲未夠人

一定要有組織有系統
各有各做 數字有出入信邊個

唔係好明點玩法.
要幫手count住個人數，定係影一影張紙就得？
影張紙有咩作用？

截至 11月24日 01:40am
以下為仍未有人認頭票站

**各位仍可重複認頭未在下方列出的票站。謝謝幫忙。

香港島：
A0102 香港視覺藝術中心
A0301香港真光幼稚園(堅道)
A0401香港公園體育館
A0402德瑞國際學校山頂校舍
A1001 石塘咀體育館
A1101 中西區及離島區社會保障辦事處
A1102 東華三院樂群地區支援中心
B0301香港婦協郭得勝服務中心
B0601保良局建造商會學校
B0801中華基督教會公理高中書院
B0901禮頓山社區會堂
B1101瑪利曼中學
B1102香港青少年服務處成和青少年中心
C0201聖安娜中英文幼稚園
C0702筲箕灣官立小學
C3201天主教明德學校
D1101漁光道體育館
D1102上碧瑤灣遊樂場
D1201展亮技能發展中心(薄扶林)
D1601南島中學
D1602香港國際學校

九龍：
F1202海盈邨平台乒乓球場
G1001九龍塘官立小學
G1002九龍方方樂趣幼稚兒園
G1801博愛醫院任永賢夫人幼稚園幼兒中心
H0701保良局陳南昌夫人小學
H0901孔教學院大成小學
H1301嗇色園主辦可德幼稚園
H1302翠竹商場5樓
H1401竹園社區中心
H1801慈雲山聖文德天主教小學
J0501坪石天主教小學
J0901順利社區中心
J0902中華基督教會基順學校
J1001迦密梁省德學校
J1302竹園區神召會好鄰舍家庭中心
J1401聖公會聖約翰曾肇添小學
J2201保良局方王錦全幼稚園
J2202香港中國婦女會李樹培夫人啟知中心
J3302曉光街體育館
J3701聖公會基顯小學

新界：
K0201荃灣天主教小學
K1502川龍村公所
K1701香港道教聯合會圓玄學院石圍角小學
L0202仁愛堂劉皇發夫人小學
L0301安定/友愛社區中心
L1201博愛醫院歷屆總理聯誼會鄭任安夫人千禧小學
L1301救世軍三聖邨劉伍英學校
L1302和富慈善基金李宗德博士全人發展教育中心
L2102仁濟醫院第二中學
L2701屯門官立小學
L2802屯門紫田村村公所
L2901僑所公立學校
L2902屯門學校
L2903屯門新村村公所
L3002福亨村村公所
M0901金巴崙長老會耀道中學
M1102瑋琦文化教育機構(殷翠幼稚園)
M1501基督教香港信義會榮真堂
M1502錫降圍村公所
M3401橫洲村公所
M3402前沙江公立聯益學校
N0201粉嶺公立學校
N0702聖公會榮真小學
N1601打鼓嶺嶺英公立學校
N1602International College Hong Kong
N1603*吉澳村公所
N1604沙頭角中心小學
N1605*李氏宗祠
N1802龍山學校
N1803軍地蔬菜產銷有限責任合作社
N1805和合石村村公所
P0801廣福社區會堂
P1304泰亨公立學校
P1702九龍坑公立育賢學校
P1801大美督村公所
P1901香港浸信會神學院
P1902*民安隊大灘營
P1903*塔門鄉公所
Q0401港澳信義會小學
Q1602景嶺書院
R2102基督教香港信義會沙田信義幼稚園
S1901荔景社區會堂
S3101中華傳道會呂明才小學
T0102*沙螺灣鄉公所
T0103*大澳䃟頭村村公所
T0105*牛牯塱三鄉合作社
T0106*寶蓮禪寺大澳廳
T0109杯澳公立學校
T0901南丫島北段鄉事委員會
T0902*索罟灣普通科門診診所

#未有人認頭票站

check佢老母

影張紙就得 張紙有寫低每小時人數